有無人住過/住緊凶宅？！

所謂 :"窮仲惡鬼"、
"驚窮仲多過驚鬼"

21萬人輪公屋凶宅

據講接受單位後
三年不得調遷
但上一手唔搬 又點喺名冊上
而照計 又係咪曾有好多人
住過/輪候過公屋凶宅？

私樓亦時有低市價成交
買嚟業主唔住 都攞嚟放租吖
租客睇樓時未必知
交哂按金上期唯有焗住....

咁會唔會有無巴絲住緊/住過
可分享下

個人陽氣重咪唔怕囉

度度都有人死過架啦，差在耐唔耐同有冇記錄

咁樣個心會好過啲

最猛嗰啲已經用水泥封死/做其他用途
根本就自己嚇自己

有無真係住緊/住過嘅
講下

而唔係啲阿媽係女人嘅口號:
"陽氣重，驚閪咩"

要用到水泥封係咪證明左呢個世界有鬼

到你夜媽媽一個人住就會後悔
深夜責起身 有時好細好細既動靜都會放到好大

打機突然 "2p joined the game"

仲打唔打好